身處意大利

如果去左音大利，本來呢幾日先返香港

有冇巴打知點算

買左保險包唔包到？

你應該用skype打去問
撚知你買邊間

有錢就話姐...

想知華人喺意大利會唔會被歧視？過幾日會去 考慮緊取唔取消

9號係羅馬走 不過就係坐卡塔爾航空係多哈轉機
我都唔知會唔會返唔追到香港

轉機唔得咩
話停止香港來往意大利航班咋嘛
又唔係唔比香港人出入意大利邊境
你飛去第二度再返香港咪得囉

想問有冇人知？

上星期威尼斯飛巴黎再飛香港冇問題

但 check in counter 我都聽佢地傾左一大輪

冇記錯國泰而家去意大利嘅飛機都係
飛去倫敦然後再飛過去